<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/xsl" href="tubuyaki.xsl"?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Tpaefawzenのつぶやき</title>
<link>https://tpaefawzen.github.io/tubuyaki.xml</link>
<description>このページがRSSフィードそのもの。RSSフィードあったらXとかなくてよくね？</description>
<language>ja</language>
  <item>
    <title>ヴォラピュクでvlog撮った</title>
    <description>https://youtu.be/yEn6SWCVUAA</description>
    <pubDate>13 Nov 2024 21:15 +0900</pubDate>
    <guid isPermaLink="false">20241113-001</guid>
  </item>
  <item>
    <title>No CSS Clubのメンバーに入れてもらった</title>
    <description>
      https://nocss.club/
      にあるNo CSS Clubは、現代のウェブサイトの問題に立ち向かうプロジェクトで、
      現代のウェブサイトでやたら使われがちな過剰なJSとか過剰なCSSの所為で
      ウェブサイトに載ってる本質的な情報が隠れちゃってしまうやつに立ち向かうプロジェクト。
      The no-JS ClubとかThe 250KB Clubのようなやつで、このNo CSS Clubに入る
      条件というのが、サイトでJSもCSSも使わないこととなってる。そう、そんなもんを
      使わなくても面白いサイトは作れるはずなんだ、という主張をしてるクラブである。
      さて、うちのこのサイトのこのページ、RSSフィードで作った日記こそ、過剰装飾疑惑なう。
      XMLにスタイルまでつけちゃってマジヤバシ
    </description>
    <pubDate>9 Nov 2024 17:08 +0900</pubDate>
    <guid isPermaLink="false">20241109-001</guid>
  </item>
  <item>
    <title>銀河鉄道の夜読んだ</title>
    <description>
      その作品の要約に関してならどっかで見たことがあったが本家を読むのははじめてだった。
      ネットのつまらなさを、特にコロナが広がった令和二年からその傾向が顕著だという指摘と意見は
      マジの共感を感じた。すとぷりすなーとすとぷりアンチが喧嘩をすることになっているLINEのオプチャに
      入ってみたが楽しめないのではないかと感じた。YouTubeもXもつまらないしつぶやいても
      お金にならないし共感も得られないし幸福も得ず死ぬことが明らかである。ケンモメンも言った。リアルの世界の
      趣味しか残ってないとか。あと陰キャがついにネットでさえも追い出される事件とか。
      動画を見るにしても私はもう眼球とかを酷使する体力と忍耐力がないのであり、エロ絵の
      閲覧についても同様ではないかと感じる。そんななか私は読み物そのものとして設計された読み物の
      存在を発見。文学の素晴らしさなのかどうかはわからないがあんまり触れてこなかった私には、そして
      古くからあったやつに関してはマジで読む価値があること。すとぷりアンチは残念ながら私の教祖に
      ならなくなってきた。阿弥陀如来が私を救ったからだ。だからって救われたら自殺すればいいという意見は
      否定できなくはないものの、じゃあ死ぬまでどうしろと？銀河鉄道の夜、ああいう描写わず。
      ビューティフルわず。まあ残りを読んでみるね。あと今日、任意で接種をするものを接種した。暑くなった。
      さて、あのオプチャの者は幸福を得られるのか。人類の幸福とは。アンチの情緒と感情と幸福を保障する
      保険商品はビジネスモデルか。すとぷりすなーの活動が問題視されている自治体に向けて政治活動をやるのは
      どの一人に賛同してもらえるのか。そこまでやることを害悪リスナーの真似事だと、前に私が入会したすとぷりアンチの
      オプチャの者は批判した。人はなぜビジネスをするのか。私達はサボることがデフォルトであるのに、
      どうして私達は何者から何かしらの思想を植え付けられるのか。そしてそれで
      人類の繁栄はあるのか。すとぷりすなーとすとぷりアンチに見られるように、我々人類は、
      意見が合わないのにわざわざ地球という狭い惑星にて共に住まなければならない。殺し合うか、
      殺し合わないか。これが永遠の問題である。どちらのケースでも人類の幸福が得られるようになってくれと、
      私は意見を考えている。
    </description>
    <pubDate>7 Nov 2024 21:56 +0900</pubDate>
    <guid isPermaLink="false">20241107-001</guid>
  </item>
  <item>
    <title>XMLのサイトマップでHTMLっぽい何かを自動生成の端折り</title>
    <description>
      したかったけどできなかった。
      https://www.sitemaps.org/protocol.html
      によると、URLの一覧のようなものとかは出せるっぽかったけど
      各ページの名前や要約や説明とかできそうになくてまじぴえん。
      カテゴライズも無理っぽくて。RSSだったらワンチャンある説だが
      うちはブログサイトじゃないもんだからマジアレ。
      GitHubのウェブサイトの簡易的エディタで直接ページ書いてる。
      シェルスクリプト使えよとはなる。しかしスマホでわざわざやってる。
      PC昔みたいに使える気がしなくて終わってる。
      PC開いてやることがyay -Syuしかなくてマジオワタ。
      あと今日も掲示板のブロックが解除されず。希死念慮問題でブロックなう。
      TWOWerからのメルシーも受け取れなくなったりと。
    </description>
    <guid isPermaLink="false">20241104-002</guid>
    <pubDate>4 Nov 2024 22:05 +0900</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>ロボコンの番組やってた</title>
    <description>
      しかし私は高専入ったのにロボコンもプロコンもやれた人間じゃなかった。高専から専攻科への
      推薦入試は私だけ落ちたし専攻科からの就職は全部落ちた。私は死ぬために生まれた。
      インターンシップも行ってない。そんな私がすべあな界隈に入らなきゃよかった。
      日韓関係に興味なんか持たなきゃよかった。わりと生まれなきゃよかったものと思われる。
      ロボコンのせいで私はリストカットをすべきか。
      あとTWOWやんなきゃよかった
    </description>
    <guid isPermaLink="false">20241104-001</guid>
    <pubDate>4 Nov 2024 11:51 +0900</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>X開かなきゃよかった</title>
    <description>
      死にたくなった。私は右翼の心からの満足と安心を保障できなかっただけでなく、
      ただでさえネットにつまらない思いもしてたのに、アレを見た。
      私という嫌われることしか能がない死刑囚、いや、産業廃棄物、もしくは放射性廃棄物、
      あるいは核兵器以上に宇宙をぶっ壊す存在はそういう存在なんだと知らされた。
      すべあな界隈もオブショークラスタも私の心を楽しませる文化はほぼほぼ滅んだ。
      それでも私には阿弥陀如来がいる。
      この世は終わった。VTuberのゴシップは言うまでもない。私を助けてくれるはずの
      外国人やすとぷりアンチとのアクセスは絶たれた。死ぬのであれば私はテロリストである
      べきではなかろうかというのは、当然ながら煩悩によるものである。で、どうする？
      私は死ぬ想定だったが生きてしまった。死ぬ確率が0%に近いことは0%そのものではないので、
      生きることを当たり前として考えてはならない。逆に、生きることの方にどうスポットを
      当てろというのか。
    </description>
    <guid isPermaLink="false">20241101-001</guid>
    <pubDate>1 Nov 2024 14:10 +0900</pubDate>
  </item>
  <item>
    <title>スタイル付けてみた</title>
    <description>XSLしてみた</description>
    <pubDate>31 Oct 2024 21:40 +0900</pubDate>
    <guid isPermaLink="false">20241031-004</guid>
  </item>
  <item>
    <title>色々とやってたらこんな感じになっちゃった。</title>
    <description>レコメンドされたやつをやってたらシンプルってなんだったけ問題と化した。</description>
    <pubDate>31 Oct 2024 14:22 +0900</pubDate>
    <guid isPermaLink="false">20241031-003-iroiro</guid>
  </item>
  <item>
    <title>RSSのValidatorに怒られた</title>
    <description>
      日付をRFC 822で書かないといけないとかアホか。こっちは国際標準の書き方しか知らねえんだよ。

      見てみろよこのRSSフィードのソースコードのpubDateを。
    </description>
    <pubDate>31 Oct 2024 14:00 +0900</pubDate>
    <guid isPermaLink="false">20241031-002</guid>
  </item>
  <item>
    <title>作った</title>
    <description>
      初つぶやきを手書きで。
    </description>
    <pubDate>31 Oct 2024 13:51 +0900</pubDate>
    <guid isPermaLink="false">20241031-001</guid>
  </item>
</channel>
</rss>
